[求助] 肥師奶去飲 點襯衫好??

是咁的，就嚟去飲
阿媽買左套好老派好柒嘅衫
其他親戚平時著衫都好好睇睇
我自己又唔太識襯衫
唔想阿媽俾人笑
阿媽155cm大概家燕媽媽咁嘅身形
平時無著開裙，應該著唔慣
有無巴絲打幫幫手

推

十連不是夢

留名

睇咗好多forum都唔知點算

影你老母買左套衫黎睇下先啦

幫推

唔知老母收咗去邊

喜氣洋洋
最緊要化妝

屋企無乜化妝品

大概係

大陸d 大媽咁

對鞋真係出事

出去搵人化囉

去飲個晚你老母又唔係主角
柒唔柒撚有人想理咩

都係想阿媽著得好好睇睇靚下姐